經東隧手足架車唔好有工具！

From啱啱過海手足
有狗車stay喺果邊
黑警每架私家車都會查！